美媒記者：劉鶴於談判中途離席 表示他無法做任何事 要由元首決定

霍士財經網》(Fox Business Network)記者Edward Lawrence在社交平台Twitter發表片段，指中國國務院副總理劉鶴昨晚(9日)與美國貿易代表萊特希澤及美國財長努欽進行工作晚餐期間中途離席。他亦引述消息稱，劉鶴向萊特希澤及努欽表示，他已不能做任何事，要由中美元首進行商討。(fc/da)~

阿思達克財經新聞
網址:

中國大露餡

似係中共內部有人好撚想習帝收皮

走卒

亮劍啦

搵你經理出黎

勁多人

（直播)民陣反修訂逃犯條例造勢大會（10/5/2019）

超級中央集權
習小學應該真係激到顛撚咗

劉鶴值得一張綠卡 無功都有勞

快啲包機捉接佢返黎啦
一個屈尾十申請政治庇護就煩

將會回到文革

唔駛講

嘩咁爆

推倒蘋果

證明咗習帝出征前比佢既問題答案
完全無用

經理話自己無權決定

洩露國家機密

阿劉匪咁你去嚟把撚呀？

會唔會係想借機走佬咋

預左
搵個公園捉棋阿伯去去同人傾

佢地咁諗

想睇下會點